澳門今再拒《蘋果》記者入境 又指「對保安穩定構成威脅」

澳門早前受到颱風吹襲，釀成多人死傷，政府被批救災不力之餘，更限制澳門記者只准報喜不准報憂。澳門政府繼上周六拒絕《蘋果》2名記者、《香港01》和《南華早報》記者入境採訪災情後，今日再次拒絕《蘋果》攝記入境採訪災後情況。該《蘋果》攝記今早乘船往澳門採訪，但入境時在外港碼頭被扣留，之後記者獲發一張拒絕入境通知書，「罪名」如之前一樣，聲稱記者「對內部保安的穩定構成威脅」，需即時遺返香港。

好大威脅

無人理

明顯有黑名單啦

中共維穩

我上年新年去都唔比入境

why

可能撞正旺角騷亂啩

之前有個一歲BB叫何俊仁都因為相同理由唔俾入境澳門(好似係)

唔撚係咁on9掛

驚有肺癌